好想PUT

但已經輸哂

做個short call 再做long put